點解我咁既條件 都冇女朋友？

個樣似劉德華
口才似黃子華
身高似王祖藍
唱歌似周國賢
琴棋書畫 文武雙全

Who can tell me why me no gf?

因為你口臭

有無人話你咁自戀

屌你老母死肥閪

唔係我自己話似
係朋友話我似

髮型似李嘉誠

ok

Bingo

係因為窮啊 屌你個系

Ps 我成日買旗
應該算有愛心

窮

爸爸有2層樓落左我名

不得不佩服港女可以完全無留意我呢d荀盤

入左富豪榜先算

正路，冇18cm

我簡直屌打child登仔

你不如開去創意台

啲人走寶啦